呢條女堅豪放，bra都唔帶... ...

屌你，1 19上街呀！

負皮個啲係黑警嗎？

標題撚 正正常常唔撚得嘅？係都要整埋啲19標題 我唔係剩係話你一個 之前一炸人都係咁 on撚柒鳩

好撚好玩啊？ 自己去撚飽佢啦屌你老母

唔好玩，從來都係打仗咁

我目的好簡單，痴唔到連儂牆，派唔到傳單，咪上連登宣傳囉

都至少有八個人睇過呀，係咪先

1.19遮打集會 早啲到
1.22荔枝角收押所
1.24荔枝角收押所
1.27和你shop

多聲援出庭手足

加入工會
tg: hkonstrike
FB: 二百萬三罷聯合戰線

Push

推